有無人成日都會講啲小謊言

明明我真係好愛好愛我女朋友，係每一方面我都盡力做到最好。但就係唔知點解我會控制唔到講啲小謊言，例如還本書俾ex就話還俾同學，明明中三就破處就話大專先破。我真係好憎自己咁樣，琴晚同佢坦白左，佢好唔開心，係咁喊，但最後都原諒左我。我今次真係好有決心去改，有無巴絲可以俾啲建議我

謊你老母

中三破講到大專先破
唔止『小」喎

我女朋友問我有冇俾ex含過撚，但係都唔知點解口快快答咗『冇』
唔係講大話，真係唔知點解
之後幾個月唔知點解又會提起ex有冇含過撚，我如實答『有』
佢就話我之前係答冇架喎
佢就喊到痴咗線，差啲分手

有
講真話

我又係口快快就會講大話
我唔想再係咁，我今次一定要改

點解唔可以諗清楚先講

女人：咁小事都要呃 真係有咩對我唔住仲唔大瞞特瞞